CCTVB成日吹奏既大灣區, 今日會唔會變成大彎區?

所謂高科技創新行業, 今鋪唔知要轉咩彎先掂

大埔船灣區

岩岩深圳先講GDP超過左香港, 無左中興華為, 仲有一大堆艇仔公司, 唔通真係靠比亞迪支撐成個深圳?